有冇人同朋友做過愛之後可以做得番朋友？

冇衝突

唔尷尬？

做左SP

你係咪做過

可以

冇做過愛點做到朋友

Gay

果種關係好辛苦，有平時喺人面前好似冇咩野，但有時喺更衣室/廁所撞到又會好尷尬

係，有時見到他的那根

做完愛之後做左朋友

做完之後做咗男女朋友

咁好

男人老狗怕咩，拍下膊頭又一對好兄弟

扮無野

本身大家都有啲feel 無feel就唔會做啦

性慾

同個major friend 去到stage 4 而加日日上堂見到都零尷尬

因咩事做

大家碌鳩都痕

唉點解你地咁多嘢玩